<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Freddy Macrez]]></title>
        <description><![CDATA[Freddy Macrez]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/freddy-macrez/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Fri, 08 Jun 2018 22:50:02 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/freddy-macrez/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Fri, 08 Jun 2018 22:50:01 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[Accueil]]></title>
            <description><![CDATA[<pre><code>&lt;div id=&quot;ctab_ad&quot;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;script type=&quot;text/javascript&quot;&gt;
var iframe = document.createElement(&apos;iframe&apos;);
iframe.src = &apos;https://getcryptotab.com/promo/ad/3/1408619676081382/&apos;;
iframe.frameBorder = &apos;no&apos;;
iframe.style.width = &apos;250px&apos;;
iframe.style.height = &apos;250px&apos;;
document.getElementById(&apos;ctab_ad&apos;).appendChild(iframe);
&lt;/script&gt;</code></pre>,<h2><strong>Accueil</strong></h2>,<p><em>Bonjour et bien venue sur votre blog.<br>Ce blog est conçu avec Moly</em></p>,<p><em>Dans trois mois, elle aura déjà recherché et exploré plus de 100 milliards de décisions de design. Dans deux ans… vous n'avez qu'à attendre.<br>Source du texte</em> https://uniregistry.com/thegrid/build-your-website-with-ai</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/freddy-macrez/essai/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">c6ee9faf-7f36-4a27-a63c-352dc9eaa6eb</guid>
            <pubDate>Wed, 09 May 2018 13:29:39 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Gagnez du temps, focalisez-vous sur le contenu.]]></title>
            <description><![CDATA[<blockquote>Gagnez du temps, focalisez-vous sur le contenu.</blockquote>,<p>Algorithmes dans nos algorithmes. The Grid se concentre sur une conception intelligente centrée sur votre contenu. Vous choisissez la direction créative, les informations disponibles aux lecteurs de votre site et The Grid détermine comment les présenter. Réactivité et bonne esthétique ont une grande priorité et sont traitées comme telles. Tablette, ordinateur, écran large, téléphone… Cela fonctionnerait même dans une salle de cinéma si nous le projetons. Redessiner votre contenu en déplacement est le futur du web design basé sur les grids. Et grâce à notre IA futée, vous pouvez vous concentrer sur le côté commercial du contenu tandis que Molly se préoccupe de la présentation. Vous n'aimez pas le résultat ? Appuyez sur redessiner jusqu'à ce quelle tombe sur ce qui vous plaît.</p>,<p><strong>Le design qui se conçoit par lui-même.<br>Aussi unique que vous.</strong></p>,<p>Les chiffres de Molly vous offrent des possibilités illimitées. Comme la mer d'étoiles qui couvre le ciel nocturne, il y a des variations infinies de votre site web. Elles sont magnifiques sur votre site web et splendides sur votre appareil mobile. Écrivez une fois, créez ad infinitum.</p>,<p><strong>Grâce à The Grid, il y a une meilleure façon.</strong></p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/freddy-macrez/gagnez-du-temps-focalisez-vous-sur-le-contenu/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">445f5cc2-5f05-47b0-9390-05cd22c9ec68</guid>
            <pubDate>Wed, 09 May 2018 14:15:01 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>